集思廣益—Gazzette Procedure 問題

如題
Gazette Notice姐係政府每個星期五出份憲報講下有乜政治條例法例Cap xxx要有乜更新，社會上發生啲乜

我想問有乜情況須要Gazette同埋成個流程係點要搞幾耐

求高手賜教

利申： 讀緊社會大學想學多啲